「求答」前幾年幾hit個d珠仔叫咩名

想問下呢 前幾年有種一粒粒珠仔 用黎可以砌下形狀或姐卡通人物咁 一粒粒好似砌落塊板到嘅 個d珠叫咩名呀？同埋而家仲有無得買？

盜版lego

pandora

啲珠仔好似叫膠珠（個盒全名係寫熱燙膠珠）
你去深水埗有得賣
對上一次我喺執粒倉見過
上2個星期嘅事

燙珠 ？

Aquabeads???

p&d?

係咪拼豆 我都有, 整過幾塊送比人